Gigabyte GeForce 960 同 1650

而家用緊960
升1650大唔大分別？

升2060

$1200筆直咋

用緊GIGABYTE GV-N960WF2OC-2GD
想買GIGABYTE GeForce GTX 1650 OC 4G

Amd

平時有冇扶啊婆過馬路？
人品好 就收張二手1070
前幾日有人放1000多啲

收二手gtx1070

買比朋友 二手好似唔係咁好
諗住一係買1650一係就唔買電腦野

買張有保gtx1070 二手
會有非一般的感覺

加少少上1660

買比咩朋友 好朋友一張2060super 不過份

學生仔咋那有錢

1650真係唔好？

定1050ti?

Amd yes

rx570
1650垃圾

其實amd同nvidia有咩分別？
Rx570好似好平

平D仲勁D

如果係570 買gaming 4g?

Sapphire asus gigabyte 邊隻好？

Sapphire

買到藍寶就買藍寶

Pulse同nitro有咩分別？